三文治多車相撞係咪冇仇報！

最後果架

碌柒啦

尾車九成都要包晒成份三文治㗎啦，仲要報乜？